一齊幫習大帝小學一尊數下 失敗咗幾多政績？

一帶一路失敗
中國製造2025失敗
中美貿易失敗
中美外交失敗
國際關係失敗
華為5G失敗
千人計畫失敗
私營企業失敗
外資全嚇走曬 失敗
就業市場失敗
美元外匯失敗
香港送中事件失敗
香港特殊地位失敗
滬港深股市失敗
台灣選舉失敗

千萬摺被軍 等待候命未？

我在必不成功

搞差中國經濟－成功

刁帝乃千古一帝
所作所為功在千秋
你地識條撚咩

史稱「共惠帝」

雄安新區失敗

公平啲咁佢有乜係成功?

父幹最成功
幸運精子
冇佢老豆做到呢個位？

加速主義

事緣我想計個probability
當成功失敗機率各一半
15舖開大機率係 0.5^15 = 0.00003 (十萬份之三)
你都咪話唔勁

不過公平啲咁佢有乜係成功, 我諗唔到...
打貪都係捉政敵而已